我唔係黑警都識應付你地啦

次撚次都同我鬥企
既然你唔郁 我咪搵多班人係你後面夾你